---
title: Initial Reply - For Non-Italian Speakers
keywords: email templates, initial reply, case handling policy
last_updated: July 20, 2018
tags: [helpline_procedures_templates, templates]
summary: "First response, Email to Client for Non-Italian speakers"
sidebar: mydoc_sidebar
permalink: 267-Initial_Reply_For_Non-Italian_Speakers.html
folder: mydoc
conf: Public
lang: it
ref: Initial_reply_non-native
---


# Initial Reply - For Non-Italian Speakers
## First response, Email to Client if you're a non-Italian speaker

### Body


Gentile [Client Name],

mi chiamo [IH Name] e faccio parte della Digital Security Helpline di Access Now
<https: accessnow.org="" help="">
 .

Abbiamo ricevuto la sua richiesta [Email Subject], ma purtroppo non parlo italiano. Se la sua richiesta è urgente, risponda a questo messaggio aggiungendo "URGENT" all'oggetto della mail. In tal caso, ci occuperemo del suo caso il più rapidamente possibile.

Se crede che possiamo proseguire questa conversazione in inglese, può rispondermi direttamente in inglese. Sono raggiungibile anche all'indirizzo email [your-name@accessnow.org]. 

Le persone del nostro team che parlano italiano entreranno in servizio tra poche ore e si occuperanno del suo caso.

Cordiali saluti,

[Your name]


* * *


### Related Articles

- [Article #154: FAQ - Initial Reply](154-FAQ-Initial_Reply.html)
</https:>